有冇人睇緊陪著你走

無綫最後嘅佳作

有 套野真心幾高質 佢用好多比喻講緊每個人身邊經歷過既人同事

有幾集睇到眼濕濕

好撚好睇

係唔係文藝片黎
今集d背景音樂又咩事

前段關懷導盲犬，後段借劇中嘅「廣告」片段，變咗男女主角關懷之情。
順帶一提，女主角胡杏兒，為勞福局拍「尊重工作中導盲犬」宣傳廣告，
應該係源自呢套劇。

呢套真係好好睇 成套劇好有正能量
人際關係同都市生活兩個主題環環相扣得好好 好自然，生活化
人物塑造得好立體

我覺得陪著你走係套有靈魂既好劇

幾like胡杏兒首主題曲

我都覺

真係好高質，我諗往後都好難再有類似的劇集，每個角色都好好，首主題曲都聽左2年幾，好多位都唔會用對白刻意講出黎，等觀眾自己感受

金荷娜

大結局

藉參加跑馬拉松，抒發人生漫漫長路滿希望

少年四大名捕

選角唔係冏冏同阿豪會好睇啲

呢套野我覺得囧囧幾靚bo

入戲院睇戲個集笑到仆街

呢套劇我覺得囧囧同陳豪做得好好

估唔到有咁多人鍾意套劇

呢套劇好正能量，幾好睇

我都覺 陳豪比起其他戲我覺得做得好好多

呢套好似好耐之前

做得算唔錯，但始終都差啲

可能兩個實在太老
拍呢啲戲有少少假

陳耀全講愛情小品幾好